！！DIE FOR HONG KONG！！

如果有一句口號令大家團結壯膽，我諗DIE FOR HONG KONG 就非常適合。我哋快啲學識用上面條片個節奏嚟嗌 “DIE FOR HONG KONG”

需要嘅時候一鼓作氣又得，有時緊接咁嗌兩三次團結軍心亦得

呢幾日，辛苦香港人啦，DIE FOR HONG KONG

推！